[純討論]其實唔識教仔真係唔好生仔..

是咁的，小弟琴日去玩具街買野，買完野就排隊比錢。
排排下隊，就發現前面突然間滴滴聲，就以為冷氣機滴水啦。
點知抬頭一望，唔對路，頂你個肺，啲水黃色既？
原來係前面個9、10歲既細路係到賴尿，仲要好似噴泉⛲️咁 不停賴賴到成個地下都係
我就梗係嚇到彈起啦
之後個職員都嚇左一嚇，問左句：「嘩，小朋友，你賴尿呀？」
之後個小朋友既呀媽就近乎發癲咁鬧人：「你做咩話我小朋友賴尿呀？你唔可以咁講啲小朋友！」
講完呢句野之後，就拖住個仔，急急腳咁走人。
仲要一路行一路賴賴到半條路都係
我同個職員都嚇到呆左，成件事唔過一分鐘，成分鐘都我都係維持住咁既表情「」，想反應都反應唔切。

事後都同佢職員同老板都傾左兩句，都覺得唔知點解個細路9、10歲，望落個樣正正常常都可以不停噴泉式咁賴都算，個老母仲可以一句唔好意思都冇，聲大夾惡咁屌返人就走左去
個老母比人一個「我個仔係賴尿，咁又點？我係客，我大曬」既感覺。
大佬，咁樣點得架... 我真係覺得，呢啲人唔識教仔唔好生，唔好累己累人

未必係唔識教，可能係個仔有病控制唔到

最大問題係個老母無歉意

關你叉事
拖地啦